未來女朋友非處 應唔應承好

佢話佢拍過拖一次同男朋友一齊三個月 但一個禮拜扑幾次
佢會唔會係部細數？唔係處女應唔應承好？但一講到深入啲嘅性話題就變得好保守 點算好

分手啦

放過佢，你值得擁有處女

比錢補番佢囉

「未來」，未開始

戇鳩青頭先揀處
畀你開苞咁又點？屌耐咗咪又性格不合而分手
正正經經去叫雞，屌完就算

你返屋企打飛機把啦

拒絕 然後衝去育嬰院搵另一個女朋友

咁樓主咪應承先，屌著先囉。

有能力一定要處女

通常自己都係處先話要搵處

如果真係鍾意 真係唔介意

仲正啦 唔洗教即食

以前保守年代非處可能只係代表比人屌過塊西
呢個年代非處代表比mk開發過好多花式

你又唔咪係要同佢過人世，食咗先講啦

你都係愛佢先介意姐
不過你真係好愛佢就要識接受
佢以前未識你 過咗去都無辦法
你無錯佢都無
你唔洗係第一個 重點係你係咪最後一個
只能怪相逢恨晚 造物弄人

幫你開發哂
一埋位就屌得
仲可以玩花式

係介意就唔好一齊

講真，隨時屎眼都比人屌過，之前我都覺得真心相愛 唔會介意，但日子耐咗真係唔得，最後分咗手

有上一手D味道先係致勝之道。連登，唉

其實你擔心d乜？

三個月就扑

直覺話我知反正你地會分手 反正唔會結婚
why not??

絕對認同

no